廣告戰已開始！

依家我就建議廣告商們私下撒回係TVB嘅廣告
但出唔出聲明就自己決定

依家有人想用中國市場嚟反擊撒回廣告
但我哋下一步就係會用世界市場嚟作出回應！

所以中國市場同世界市場嚟梗要同時兼得，睇怕會好困難
所以盡快企好立場，廣告戰已開始

推

去蘋果 賣廣告

學大陸人話齋，賺香港人嘅錢同時出賣梗香港人，呢個係唔容許嘅

有冇人可以聯絡台灣/韓國手足，攪個撐保礦力行動
依家任由大陸反攻而唔理，只會令到反TVB廣告行動失效

認同，公開名單等於擺咗人上枱，點都會得罪是但一邊
依家建議商家低調撒廣告
但手足都要繼續追擊同埋公怖TVB現有廣告商